variable
js menggunakan _
css menggunakan -
html form menggunakan -
php menggunakan _

database tidak menggunakan pemisah tetapi menggunakan huruf besar


standart output
	$respone['status']
	$respone['desc']
	$respone['data']

page_id secure


	_.model.php -> tergantung hak akses masing masing dibawah berdasarkan action kecuali satu modul hanya untuk hak akses satu usergroup
	_.php -> XXXA01
	_.view.php -> xxxA02
	_.list.php -> xxxA03
	_.create.php -> xxxA04
	_.update.php -> xxxA05
	_.delete.php -> xxxA06
	x-> prefix huruf
	A-> nilai ratusan
	untuk satu modul hanya dipakai satu group user bisa memakai kode xxx100
		contoh mode.php -> MDE100	
